到底要幾癲嘅人先會將個行李喼搬上巴士上層

仲要係大大個個隻

大陸人

佢地會將個喼擺係下層入/出口阻住曬全車人

好大巔王咁既lv掛

啱啱鑒定完 唔似係

支拿人

琴日先見到個

蝗蟲基因確定

唔記得影

本身都以為係